Ульянин Дмитрий проект Terrain
====================================================

Примеры не стал удалять

Перемещение: WASD + мышь + сколл

CMakeLists.txt оставил как в семинарах, не стал следовать интструции

сборка:

```bash
mkdir build
cd build
cmake ..
make
``` 

Запуск
```bash
cd bin
./task1
```

Код лежит в heights_map/

Данные в models/

![alt text](sample.png)